Задание
Сверстать макет jpg / psd
Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, отступы, 
размер шрифта, цвета. Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой.

Примечание
Кто умеет работать с Adobe Photoshop или другим графическим редактором, можете открывать PSD файл и работать с ним. 
Если опыта работы с фотошопом нет, существуют бесплатные сервисы, которые позволяют онлайн проанализировать PSD макет 
и показать всю необходимую для верстки информацию (размеры, цвета, шрифты и т.д.). Одним из таких сервисов 
является PSDEtch.
При верстке постарайтесь сделать максимально похожие стили (размеры, отступы). Полная точность не требуется.
Для выполнения этого задания Вам, скорее всего, придется немного поискать в Google нужный материал, и 
самостоятельно разобраться с некоторыми моментами. Не бойтесь, если что-то не получается, обращайтесь к ментору 
с любыми техническими вопросами при возникновении сложностей.
Данное домашнее задание отправляйте ментору на проверку в виде архива в slack чате.

Подсказка

Для четырех пунктов меню в верхней части страницы можно использовать четыре ссылки (<a>) с отступами (margin) 
между ними
Картинку нужно добавить на страницу с помощью тега <img>

В секции с текстом вам необходимо будет использовать заголовок <h2> и два абзаца текста <p>

Кнопку можно создать с помощью тега <button>